男上司怕女人

但又係咁請女人返黎 到底咩心態
佢話覺得d女人好煩喎